港共政府呢輪係咁宣傳器官捐贈 又想點樣

如題
宣傳頻密左好多
係咪又想好似叫廢青捐血咁

雜種要器官呀,捐啦港豬

平時廢青前廢青後
有事就搵後生求血求器官

班官員老吖嘛，老人無論血液同器官需求都比後生大。

紅十字一事之後我不了 冇再捐血
但器官又係咪同一件事

羊子扮法輪功活摘器官擺街站
係香港最出色嘅政治行動

點解咁講

高永文有一排推強制捐器官推得都幾勁
羊子即刻搞單咁野
結果無耐就無人再提

各位巴打小心"被" 登記器官捐贈

上年選舉事務處唔見左電腦﹐
之後有巴打發現有人盜用佢身份證number幫佢登記左器官捐贈上黎開post講。

最後個位巴打要自己打電話去先可以cancel翻。

仲有好多巴打都同時發現 "被" 簽器官捐贈。

如果捐比支那狗 不了

你屋企人唔同意既就算簽左都無用

香港人記憶真係同金魚差唔多

《2018年人體器官移植（修訂）條例草案》刊憲
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（四月二十七日）在憲報刊登《2018年人體器官移植（修訂）條例草案》，以容許在香港進行配對／匯集器官捐贈。

食物及衞生局發言人說：「活體捐贈為正在等候遺體捐贈器官移植的人士提供另一選擇，並可增加現有的器官供應。在某些個案中，需接受器官移植的病人雖已找到願意作活體捐贈的親人，但該捐贈人卻因血型或組織類型不相容而不能捐出器官。配對捐贈是其中一個解決方法。」

在配對捐贈安排下，一組在醫學上確認為不相容的捐贈人與受贈人，可與另一組同為不相容的捐受雙方互相捐出器官，從而令兩名病人均可接受合適的器官。根據《人體器官移植條例》（第465章）第5D（1）（c）條，在進行活體器官移植前，捐贈人必須是並非在受威迫或引誘的情況下同意該項擬進行的器官切除。在配對或匯集器官捐贈的情況下，第一組的捐贈人會因其原本打算捐贈的受贈人將接收由另一組不相識的捐贈人捐出的器官，方願意捐出自己的器官。由於《條例》並無定義「引誘」一詞，因此政府有意修訂《條例》，以釐清法律上配對器官捐贈是否涉及引誘的任何不明確之處。

發言人說：「醫院管理局建議推行一項自願參與的腎臟配對捐贈試驗計劃。第一組不相容的組合（《條例草案》下稱為『兩人組合』）的捐贈人會向第二個兩人組合的受益人捐出器官，而第二個兩人組合的捐贈人會向第一個兩人組合的受益人捐出器官。」

《條例草案》將於五月九日提交立法會審議。

完
2018年4月27日（星期五）
香港時間10時52分

立法程序時間表

8. 立 法 程 序 時 間 表 會 如 下 ：

刊登憲報 二零一 八 年 四 月 二 十 七 日

首 讀 和 開 始 二 讀 辯 論 二零一 八 年 五 月 九 日

恢 復 二 讀 辯 論 、 委 員 會 審 議 階 段 和 三 讀
另行通知

明點解呢輪係咁宣傳器官捐贈未呀 ?

捐器官係有得反口架

咁要事先同屋企人有協定自己有咩冬瓜豆腐個時﹐
唔好俾醫院捐贈職員tum/呃倒亂幫你簽話捐。

當你突然有重病 或者 意外冇意識個時﹐
而係唔知情下"被" 登記左捐贈器官點算?

屋企有老人家好易俾人呃下Tum下就...

千其唔好捐器官, 唔好捐血. believe me.

屌 原來係咁

兩老都話一定要捐 點搞